呢幾日研究左黑人單野…

‪美國而家睇黎似係民主黨派far-left既人入去啲和平示威黎trigger Riot🤔🤔然後有啲原先和平既人同啲路人加入looting🤔然後抵毀黑人名聲start race war‬

‪睇黎中共驚侵連任驚到要動用民主黨條內線🤔🤔‬

d english so skr🤟

冇你青2討論區出到7咁skr🤔🤔